【突發】 侵 座 駕 突 入 百 萬 遊 行 會 場

型撚到

Winner smile

陸軍一號

好撚熱血

見到侵侵笑返個樣安樂d

DC開始多人

MAGA

God bless Trump

好正

侵侵

USA! USA! USA!

唔係突發啦一早講咗會落嚟睇

牙侵

感動

只要一個人 唔帶保鑣 行入一個大形屋村
行番出黎 你連任架la

冇諗過會咁直接

有美軍

MAKE AMERICA GREAT AGAIN!

USA

真係好多瘋狂Fan 屎
但老實講，支持侵幫人真係好多都唔帶口罩
上次睇過條片有班友人慶祝拜登話自己當選，出來慶祝都有一半人以上有戴口罩

掩護手足

特勤局係後面咒罵緊佢, 玩d咁高風險既野
不過好撚型

有啲感動
對上一次香港人同國家領導人咁近距離接觸
係咪查理斯王子

usa!usa!usa

Maga

林病幾時試下係香港咁做呢

我愛你呀侵

U！S！A！

成班鬼佬都話好開心應該同我地遊行個陣見到梁天琦一樣咁興奮

睇到起哂雞皮好熱血

我深信侵
必定
捲土重來

戴唔戴口罩同捍衛民主係兩回事
再講歐洲全世界戴口罩都係照爆

maga
trumpfan好撚癲

佢咪撚出嚟威啦 啲左派真係會搵人一換一

其實佢無落車，無開窗 無咩問題

佢架車萬能咁滯

Trump!!!

我哋香港都有二百萬人

但最後輸左

夠膽就落車隻抽

推

班Agent心諗: 頂我今日想平平安安放工呀

獨裁政府永遠唔會夠膽咁樣近距離接近民眾
林奠連去深水埗都要鬼鬼祟祟

我係美國人呀hi！

我地邊有輸

我第一時間淨係諗到特勤局班友實好頭痕

好似追星咁追

比人刺殺就好玩

盲撐到連唔戴口罩都無所謂了 笑死

咁就唔好賴譚德塞叫大家唔好戴口罩單野啦

愛侵力真係龍門任我搬

佢唔落車你要核彈先打得死佢

輸你老母

架車好似貴過你同我住果層樓

輸條撚

blocked

「畀D掌聲Trump Trump」

有聲

勁撚危險

喊左
侵侵

比人打到變豬頭都似

班侵粉好狂熱

正撚到 ....

個龍門一直就係捍衛民主果度
係你自己搬龍門搬去口罩度

IN TRUMP WE TRUST!

啱，先等拜登試下係咪實至名歸

牙侵開心到

Trump

in God Trump trusts

有成一半人支持佢，宜家選舉有爭議情況下刺殺佢想內戰

佢肯定出到黎蕩失路或者行幾步病發

可以呀，到時都會有好多人去圍觀，不過佢哋唔係去支持林奠，而係要鶳林奠

咁叫近距離

坐係一架連火箭炮都擋到嘅車入面

出面仲有保鑣行住護行

係架車到笑一笑 揮下手 係愛侵力口中變左近距離接近民眾

MAGA!!!!USA!!!

你當架車流咖

殺左佢背後仲有Pompeo Pence

U S A

照樣有好多左膠去圍爐

董生呀董生...

轉貼

Haters gonna hate

Sir this way

Make America Great Again

冇人理你呀

侵粉真係好熱血

I am just gonna shake shake shake shake

係果「幢」樓先啱

雖然我知班反侵力應該都想咁做
不過冇返咁上下安家費應該都唔會做
望下周圍班侵粉.....

架車玻璃分分鐘係成吋厚ALON，冇子彈打得入

Pence 坐正仲好玩

More

冇改錯名

佢架車應該同美國隊長2, NICK FURY坐車個慕差唔多

後面成隊美軍特種部隊係後面車喎

做乜覆佢

果然係港豬

USA! USA! USA!
USA! USA! USA!
USA! USA! USA!

紅軍最高統帥

So cute

DC 要人

士頭婆

Trump trump

你當後邊啲美軍流？
只要佢唔落車 你就算用機關槍任你射佢都冇事

軍事政變
呢個世界果然係有槍個個話事

林鄭咁撚多支持者，夠唔夠膽落區

點解一個咁好既統總會咁多人反佢

第一果隊叫Secret Service
第二人地即興親身黎仲想點
美國總統喎

佢架車應該自殺式炸彈都唔驚喎..

正氣

睇白宮末日，架車好似火箭炮都炸唔爆

咁落去真係分裂，兩邊都話係登， 侵win

應該無咗

夠，拉曬水馬封社區
再放d廢老做演員

順手

乜網上賣野可以唔提供產地架咩？！洗衣粉 DoDoMe 扮日本貨，原來係中國製，仲喺cctvb落廣告

睇左邊本低B學習系列

乜鳩

可以咁近民眾? 架車超級防彈?

左膠會話學北韓既

係

預左打內戰
紅軍最高統帥

Push

幾多年前

藍屍仲唔快啲去見工

美國總統座駕防彈防生化呢啲基本啦

痴線
個男人勁激動

唔會啦支持侵還支持但唔好對港豬有任何幻想
最多指住罵下

Stand with trump

C9手足

香港咁多人愛國，鄭月娥夠唔夠膽

侵侵總統好親民

侵

想沖去攬住喊咁滯

邊個夠薑郁手。我都幾肯定殺手會被當場比人監生打死

嗰位肥仔

啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！
好似追星咁樣好想跟住尖叫

We want Trump x3

咁樣講，大多數都係中以下其中一樣：

1.trump唔符合傳統president形象
2.覺得trump鳩up多過做實事
3.國際方面：搞鳩同盟，又唔建立新體系
4.香港：只係時勢逼佢咁做，佢都唔係真心想幫香港，例如點解唔關放移民比香港人？

回頭果下個感覺似到

Handsome

we want 侵

好心帶口罩啦
BTW USA USA

大選後最耐無見過佢笑

第二點
侵好可能係歷史上最言出必行既一位

你俾我咁近距離見Trump我都會變細路咁啦

我諗我會叫到喊
USA!

死忠派
唔怪得GOP大佬都要撐佢

God bless trump

希望佢地1月死守白宮

我侵

呢架車超級重

Stand with Trump Trump

其實呢度應該無1m咁多 不過可能係張相影唔曬

作者 is hosting a watch party.
RightSide記者：未見有主流媒體在場。

係呀

因為係香港 戴唔唔戴口罩只係一個衛生或法律考量既問題
但係美國 戴口罩與否都係一個政治意識形態之爭的大是大非問題

出左十幾架車

侵唔係講過戴口罩係愛國咩
定又侵侵愛9up

On9

士氣+999999999999

侵粉真係

跟本身有屎啦啲傳媒

好多美國人開始都知道唔對路

佢地再咁亂報 遲早比人做鳩

設計方向係抵擋所有陸地火力
而且隨隊會有至少兩架後備

美國國歌

幾時拎番啲票屌柒班登fans

如果我喺現場即刻除晒衫褲引侵注意

八吋厚既防彈合金車門

起歌

侵侵笑得好得意

等下啦心急

We love Trump

知你鍾意裸泳喇joe仔

邊個敢到場show 咪牌

因為佢唔係既得利益者個班，為民服務搞9到啲既得利益者，所以民主黨班人做佢

咁似香港某間電視台

MAGA

President Trump

最新消息話美軍攞咗係德國嘅伺服器，同操控選舉點票有關，同埋好似宣布咗美國進入緊急狀態，但主流媒體無報

咁叫雜種試下吖，正笨柒！

好少人

黃子華

唔理法庭點
希望侵侵1月21咪交出頂多咪同你「槍杆子出政權」

大概依家有幾人？

諗起城城

Newsmax go

又係你呀 陳生
你個名太好認 唔使block都記得

現場氣氛好高漲

USA! USA! USA!

DC 好多路封咗，啲車排緊入去

USA!

比人行刺反而有機會反cup

你睇當年陳水扁

有幾近距離
架車唔係炸彈炸都唔爆?
係親民就唔使匿喺架防彈車裡面

反而覺得大家都習慣左總統係唔會做實事
所以侵就算有做都當fake news再加大量左媒洗腦

侵粉表示好想join

你真係戇鳩嫁喎

唔坐防彈車咪好似JFK咁囉

FUCK ANTIFA!

維尼連探熱都避忌俾人隊著額頭, 然後成班跟佢on99咁探熱探手腕

要咁樣出睇黎真係唔多掂

呢幅係第一次訪港1975年
第二次訪港係1986年

有人踩場

見到撐侵美國人既熱情同笑容
忽然覺得美國未死得晒

好似big mom

大波MAN係美國

呢度閒閒地幾十萬人撐trump呢個時候對家衝入去係咪想死

侵侵：

左賊死全家

好克制，只係食兩拳可以行得返出嚟

無鈍母同警嫂，仲有三萬隻畜生護住，佢夠撚膽咩....

你估佢係城城

冇左

係求其走埋個阿叔度都比人屌老母

我地習大大唔洗坐防彈車同人民互動添贏贏贏

啲衣著
側邊幾條友雖然都係西裝
但係著唔出啲氣質

侵侵呀！咁多人支持你 一定要撐住 嬴比班仆街睇

人流好似唔算多
唔知係唔係睇慣左香港遊行

年代唔同
興嘅嘢都唔同啦

點解條街d人咁疏咁

仲有我發現香港以前啲女人大波啲

一來係DC 二來交通設計 車隊入唔到去

blocked
Kieran
#13505

因為冇黑警做人流，儲到個區滿晒人要人罰企
以住手足自由行既路線都係咁上下人

但老實講，支持侵幫人真係好多都唔帶口罩

支那人露底

God Bless President Trump

藍絲集會

有冇車隊畫面

好撚型
愛侵力發功 唔再做沉默大多數

之前睇過片
美國總統車。一般步槍係射唔入

早少少見twitter 有

搵唔返link

佢哋停低係度吹水

not to be silent majority

加油吧，我都想知道咁大型集會可否喚醒美國人

連登班愛侵力搭緊飛機去？

Trump won
Trump won
Trump won

川粉：

今屆班左媒咁洗腦法 都重有7千幾萬人投侵
我對愛侵力有信心

中共不知幾想美國內戰

上面班暗殺陰謀論佬都on柒鳩
當trump/biden真係被殺手殺咗，要承受嘅政治風險係遠遠高過未殺對手之前，因為呢個係一個二揀一嘅總統大選，贏咗個邊一定有好大嘅利益嫌疑
就算做到總統都可以被彈劾拉落台

唔好睇小香港啲樓
架車估計0.4-1.6M usd

條女委內端拉口音好難聽

U!S!A!

有保鑣

型到跌渣
強人的魅力

好有型

強人得黎佢又好反差萌
侵侵最中意飲可樂 食快餐

兩篇內容同topic完全唔同
D人成日改到個topic太誇張

佢好小朋友

連登真係好多on9仔

其實都算係岩既 個topic
呢單野真係好值得令人懷疑
但個topic係可以改好小小係真

加拿大人好拿憎TRUMP
成個國家好拿膠
雖然加拿大開放俾香港人去
但都洗不去左膠味
起碼TRUMP唔會跪低

pish pish

佢哋遊個行都要揸車出城再泊

咁又唔會一幢嘅
不過1個單位走唔甩

我計得係過1M
咁只能頂到我個單位
計埋巴打果個就唔得了

你肯定？......
淨係嗰道門都可以防RPG 一飛
全車都係厚重裝甲板 防彈玻璃
油箱會射穿左會自動埋口 唔會爆炸
裏面仲會有總統血型嘅血漿 自動步槍
雞爪釘 仲要裏面副引擎可以拉郁呢度啲嘢
真係唔會一個單位

大佬阿，你哋唔好癲啦，人哋係地球上最有權力嘅人，莫講話防彈，佢坐嗰架車連火箭炮都射唔爆，你估真係好似習種同柒婆坐嗰隻廢車咩，何況你唔見佢後面有班全副武裝嘅 secret service standby by緊咩，有咩事，佢哋會即刻衝落車開槍，你少同佢膽心啦

We Love Trump!

Trump個笑容真係好可愛

冇咩可能 有幾可見藍絲因為2m人遊行會改變心態

條片完果一刻為止
都未影完佢啲保鑣........

即係佢唔可以連任.....

嘩

出動到神仙

第4點，算鳩數啦，香港俾泛民同肥佬黎日日同佢地講唔好制裁香港，唔好激嬲共產黨

武肺大雜燴

佢架車防彈防到邊隻？

點解一定俾香港人移民就好
受人以魚不如授人以漁
侵帶領全球反共 香港人做番香港話事人

共和黨見到咁 都應該all in侵架喇
痴L線 我未見過一個美國總統咁國萬擁戴

上一個係列根

我覺得俾有charge係身既手足移民都合理既

邊撚度輸? 香港人世界各地都係

邊間廠出

Cadillac

加拿大俾香港人移民
但接唔接受當地左膠的價值？
去到加拿大連登仔唔可以屌基佬基婆
唔可以話穆斯林，俾佢地斬首都要大愛包容

林奠，習種 縮係老母個閪度

習種在潮州有落區架

1.武肺處理太差
2.媒體力量
3.同其他國家關係惡化

講真美國封城無得返工仲多人嘈
拜登話佢會封城
封囉

一開始話武肺廢，普通感冒黎已經柒左
唔戴口罩論柒多鑊

睇死你地惡唔出樣

侵侵好波

好撚型

Trump supporters叫free HK好大聲

Trump Trump 真係好cute

左膠：美國人點會理香港人丫利益咋嘛

真係聽到

天佑侵侵

好撚滾動 我屌 都無估到係咁

弱智?
人地叫緊 we want trump呀
笑死

點解我聽唔到

直播有人叫 Free Hong Kong

Free mongkok 咋

人地係叫 WE WANT TRUMP.....

定D黎
可能唔係叫free Hong Kong
事後有再講都未遲

Free Hong Kong 係再前d個段 依家計35,6分鐘之前岩岩播完歌之後有人叫free Hong Kong free China

再過多一陣先係we want trump

we want trump

前多5分鐘到啦 遲左時段了

探肛丫笨

因為生日 party 畢業 party halloween party 中招o個 d 真係講出黎都唔好意思

侵侵笑得好開心 仲俾手指公

100%
有斷播完rocky theme song
之後好快就接住人群中有人叫free hk
開頭以為聽錯
之後有人用大聲公領口號
free hongkong ,free china!
之後又再喊多次
肯定係 free hk,唔是聽錯 we love trump

如果天琦係到 我都會咁狂熱

幫司機擋一野9up

愛侵力d人好善良架
但係你一打佢 佢地就拳頭腳槍咩都拎出黎還拖

即係做肉盾入面啲人見到出面嗰個比人打死都有時間做到反應

內戰之後嘅美國就會最團結嘅時候

之後就打大陸

永不放棄嘅戰士

香港人咁撚弱雞
戴唔戴都係咁

屌後勤局好撚緊張架大佬
威還威

嘥氣啦肺炎佬對住你咳你着ironman套甲都冇用啦

敗燈仲要全民戴罩，由佢口講出嚟真係幫倒忙

4more years

追星咩

愛登力呢

中共一定要「資料」其中一邊

好多人

你係串緊侵定點？

呢個總統去邊度揾

MEGAAAA

成日都覺得侵侵個樣好搞笑

侵哥USA

愛侵力

香港人去維園 vs 美國人去DC

兒登仔有時好樣衰打飛機打上腦

痴線既咩，唔怪之得肺炎爆咁勁啦。

未死就知冇事
歷代幾L多個比人暗殺

雖然trump防疫真係唔係做得幾好
但你唔可以否定佢有種領導人嘅氣質同才能

林奠，你有種就落來黃大仙行個圈

笑能死

我諗起小英搭捷運返工

Trump 撚9 中共&習近平就夠
當傻仔咁玩
唔一定要開放移民
只要對中共出手就已經幫左香港好多好多

睇到起雞皮

又喺到煽動群眾情緒

free hong kong 好撚滾動

侵b

點解唔可以追星咁追？

Same

奧巴馬真係得

梗係冇
DC邊有可能有